突發 今晚十八區全港商場大合唱 《願榮光歸香港》時間表 正式上線

全世界 AirDrop啊
全世界 放上自已地區telegram散出去啊
925 遍地開花大合唱
●2000 旺角太子 創始中心
●2000 九龍灣（淘大商場）
●2030 南區（香港仔中心噴水池）
●2045 西環（西寶城）
●2100 鑽石山（荷里活廣場中央大電視）
●2100 沙田（新城市廣場1期）
●2100 油塘（油塘港鐵站A出口大本型商場）
●2100 大角嘴（奧海城2期中庭）
●2100 荃灣（荃灣廣場）
●2100 葵芳 （新都會）
●2100 太古城
●2000 將軍澳 (POPCORN)
●2145 黃埔（時尚坊）
●2145 土瓜灣（海心公園）
●2000 元朗 (yoho Mall) 小心公了引狗
●2030 青衣 (青衣城)
●2030 屯門 (屯門市廣場)

街坊

首選

突發 擺脫黑暗 今晚十七區全港商場大合唱 《願榮光歸香港》

尖沙咀呢 未收工

又唱

推

呢啲需要多人嘅和平活動都突發好難搞

突發邊夠人 仲要d時間啱啱食緊飯

下次早一日講好d
btw 會去

禁突發

十八區冇大埔北區？

push

行動post推

大埔北京已經畀入劃咗入沙田

區

咁突發夠唔夠人架

東涌又消失

好癲
是但一個人開個post 就話大合唱

今晚淘大七點定八
淘大果邊管理公司話七點

咁突然，唯有早d 收工去喇

夜晚先放工唔知去唔去到照推

突發 推！！！

Push

日0[url][/url]

APM Time?

要返工
唱埋我個份

唱歌集氣

晚晚唱都得呀

跟車跟唔切，啱啱先知添

早講啦

推左先！

時代廣場呢？

大埔同北區被逐出十八區

今朝是推1930不過最好晏小小Prefect是2030~2100

照去2000~2130唔準早走啊

超級城冇人唱？

等緊大家補充

LeftyB

去青衣啦

咁遲先通知

即刻食飯先

929 101

淘大要人啊

今朝開左架啦

［突發］有人幫政府廣告首歌填左詞！唔係唔整個大合唱呀？

認真問, 樓主你6個鐘前先失驚無神 call 大馬全港大合唱
你正常都畀幾日時間文宣做野吖

唔夠人係咪你負責?

去唔到 幫推

尖沙咀有無！

咁急？

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge
#929GlobalAntiTotalitarianism

咁突然點唱呀，準備下把聲都要架

up

主力去始創, 但是我今朝先知有呢回事, 呢個應該有搞手

東涌呢

預每邊得小貓三四隻
臨時臨急先叫人 我區公海提都冇人提過

呢幾日沒晒位放schedules

仲有，樓主吹雞都要提埋各位準備文宣去貼呀

食埋啖飯出

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

頂你, 你唔拿拿臨放上佢

TG 公海咩都冇, 連登又冇
下次可唔可以 fact check 下先?
如果你係自發想攪，唔該可唔可以搵下文宣組同埋 18 區公海講下先呢?

重點係咁大型嘢係要幾日至一星期前通知定 ar

願榮光歸香港流動音樂會 港大「四海為一、民主繫之 —與國際連結」集會

各位偵探查案查到唔知有集會

南區去緊

1901 #西九龍裁判法院 要人

小編Pi補充：本案控罪為暴動罪。

控方表示本案涉及用火（註：俗稱火系魔法師），被告大多於晚上9時至10時左右被捕，身上藏有多項裝備。控方聲稱近日愈夜愈暴力，擔憂被告受到的嚴重指控會令他們潛逃。

法官：你控方嘅證據就係得非法集結？

控方：暴動唔一定要放火先叫暴動，企係暴動區域都叫非法集結。

本台記者深感疑惑，因報導和非法集結應是兩項罪名。
#一手

由佢沉把啦 真係全世界咁得閒咩 依家個個望緊沙田大圍

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

街坊召集

唔明黃大仙係幾點同邊到？

H

For

G

唱還唱記得宣傳日程表同整牆

各區唔同時間？

而家講邊有人知

929 超巨大反赤納粹連儂牆

推post

又搞.....

冇apm?

又搞嘉年華
係咪有野慶祝？

【行動文宣】一連賀你5日

無apm

B

大埔有冇？

我要推爆啲行動post!!!

推 行動前加士氣

推爆佢

日日搞自殺偵探 你地想逼死手足
我主張是宣傳日程表929 反共大遊行 101 港島大遊行

再推

推多次！

下你知呢家個個人比班偵探撚搞到頹晒

呢家個日程Full晒，集氣都唔得

推呀 唱呀

咁遲先吹雞
你玩我咩

感動 本來趕唔切8點始創 但依家去可以9點去奧海城

我覺得依種可以有新聞價值比外國記者
你遊行基本上無可能
倒不如將人分開18區做，畫面一樣震撼

寶琳人新都城搞呀不如

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

太突發

推左先
2100奧城見!!!!!

P牌推唔到都照對

推左先 首都見

個個都覺得沒人，就沒人去㗎啦

香港是要脫離中共管治
團結中華民族
而不是立國從中國分裂開來
被其他國家操控從屬其他國家
不要唱漢奸歌

天水圍呢

Pish

沙田見

推咗先算

P都要推

太古城中心唱真係好正架

深水埗呢

元朗呢？

Tui

長沙灣去邊

18區無北區

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

推呀！！！！！

咁那突然既

又話8點... 人呢

好少人

旺角有手足

睇01新聞

721

出左先啦, 其他區應該要晏些先儲到人

始創

粉嶺人好似給人孤立……

喺附近就去啦

好突然搞無計, 記得唱之餘宣傳日程表

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

coming

樂富？

Yoho mall唔見人

睇返元朗YOHO要人

YuenLong巴打

我都去唱😃練咗好耐呢隻歌！

屯門牛牛呢！

邊個位 行左成個yoho

2100 東涌/離島區!!

Popcorn人呢？

應該仲喺屯公

.

咁突發

只要有人用喇叭播國歌就好快好多人

淘大要人呀

葵芳人

青衣呢

沒人放相, 個個得把口

突然得滯喎 飯都未食

去緊荷里活，希望見到你地

青衣人呢？

已唱

少人到唔敢放相

其實最好就首都沙田去唱

因為已經聚左手足

人呢

ching趕咗啲喎今次。。。下次朝早講可能都去到

企緊攔杆可能等緊呢等其他現場巴打覆你啦

利申非現場

手足出沙田小心啲，頭先有黨鐵狗捉人跳閘，啲狗出咗去幫拖

其實朝早講左, 有~1000正評但是好多冷氣黨

咁突然 一陣見

早少少講好做d

天水圍😭

大佬唔早一日都最少中午講丫

721
811
831

人呢？

講左啦 你地睇唔到個一千個正評冷氣軍師

北區尋晚先至唱完,
咁突發,好難跟
其實北區係咪已經被自動歸咗去深圳河以北地區

不如加埋聽晚，26

其實個自己加野落去
記得宣傳大遊行
事實呢家見到tko手足足緊雞

不如咁啦
每個星期定一日週日
咁大家都易夾d時間

同埋多d人帶喇叭
無喇叭自己想帶頭有d困難

荷里活冇人，好似冇人知咁

Airdrop

影相放上嚟，手足見到有人就會去

太趕啦

完全冇人
其實真係起碼要早一日講
等地區手足整文宣
始終唔係個個都上連登

可能太倉卒了

咁突然
下次可能真係要早一日

青衣無人

唱歌無辦法拉，唔怕事泄，唔駛咁突發喎

新都會冇人呀

建議重點商場，文宣定某一週日例如星期五唱歌

唔緊要，檢討後再來

太攰啦放工星期五先啦

油塘大本型
空到呢

我睇tg淨是有tko yl手足出左

利申沒其他tg gp 可以等9點
想去嘅請立即前往旺角 tko yl

我都喺荷里活，真係得小貓三兩隻。

係度

油塘上次吹雞都要一兩日

927 又一城 九龍聯校中學生音樂會

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019

得小貓三四隻咋

No problem, 我星期五再來
我愛荷里活

9點照唱

好，等你起頭

又慢左一步

鑽石山茅人

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

太少人

冇speaker唔夠薑播，咁少人

自拍遮樣放上嚟
今日無人唔代表聽日無人

鑽石山唔夠人

有speaker

突發，荷里活有人嗌口號

C

樓主幫手證明左連登唔係大台

jm9?

奧海城..............

致TKO手足
有去唱歌 記得拍片放上網 宣傳遊行 同埋約定聽日集中9點再唱過

我播喇 有冇人唱

好耶 晏啲就有人㗎啦

live

Popcorn 雖然唔夠人，多謝巴打照帶唱，叫口號！

apm仲係冇人

宣傳得唔夠
食完飯先睇到個post

屌咪就是，呢排連登比班偵探洗自殺趕走晒班手足去telegram圍爐

太古開始

過哂鐘 油塘都係好少人

荷里活開波

JENG Where?

太古城中心，勿相認

至緊要拍低宣傳大遊行+聽日沒野做9點再嚟過
放上facebook ar

本身之前油塘就小人

荃灣有唱喎

依家黎，趕唔趕得切？

比上次人丁單薄咗

仲冇呢舊野

葵芳唔夠人

屌吖，超級城氣勢都唔差呀

沙田差人播歌乍 夠人呀

相

我話之前好勁，點解今晚冇呀

樓主下次唔好再on99 亂吹雞好嗎
一個活動要時間煲， 你d 時間亂鳩哂龍
地點又多， 文宣圖都無張
你三點吹雞想8 點有人是咪弱智

都ok,

我隔離果個係伯伯

完左未？

太急, 返工時間唔係個個可以上網

今日中午已開, 有900likes
突發 擺脫黑暗 今晚十七區全港商場大合唱 《願榮光歸香港》

竟然係肥媽有話兒最有共鳴

仲嗌緊

太古好多人好叻仔

太古未完，要人

荷里活要人呀

早講 冇上tg冇上lihkg miss 咗

有沒live

黃埔鬼影都無隻喎

荃灣要人呀

下面0人都ok

肥媽有話兒成為主題

聲音響亮

行動POST一直沉.. 推一下....

你唔好再突發啲
唔怪得頭先我喺太古，勁多食焦周圍巡
係咁𥄫住啲企喺度嘅人啦

幫你唔到
下次請早

推多下